\documentclass[
    pdftex,
    fontsize=11pt,
    a4paper
   ]{scrbook}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[a4paper,includeall,bindingoffset=0cm,margin=2cm,
            marginparsep=0cm,marginparwidth=0cm]{geometry}

\pagenumbering{gobble}

\title{
{\textbf{Universit\`a degli Studi di Padova}} \\
% Crea uno spazio verticale di dimensione indicata
\vspace{0.75cm}
{\LARGE Dipartimento di Matematica "Tullio Levi-Civita"} \\
\vspace{0.75cm}
{\LARGE Corso di Laurea in Informatica} \\
\vspace{0.75cm}
{\includegraphics[width=7cm,height=7cm]{../imgs/logo-unipd.png}} \\
\vspace{0.75cm}
{Analisi, progettazione e sviluppo di un prototipo per la sincronizzazione di file in ambiente cloud} \\
\vspace{0.75cm}
{
	\begin{tabular}{ l | l }
	\large{Candidato} & \large{\normalfont{Niccol\`o Vettorello}} \\
	\large{Matricola} & \large{\normalfont{1122264}} \\
	\large{Relatore} & \large{\normalfont{Paolo Baldan}} \\
	\end{tabular}
}
}

\date{25 Settembre 2019}

\begin{document}

\maketitle

\end{document}
